我们比以往任何时候都更了解学生如何推理、处理信息和解决问题。为什么数字学习没有实现它的承诺|沃尔特·汤普森| 2020年9月17日| TechCrunch
我总是在想我最喜欢的创作者在他们家里建造了什么，他们试图解决什么问题。Kerby Jean Raymond发布“你在纽约的朋友”| Nandi Howard | 2020年9月11日| Essence.com
不管是谁的错，我们要么全力以赴解决它，要么全吃亏。是什么导致了气候变化，在10张图表中|大卫·罗伯茨| 2020年9月11日| Vox
我只是在寻找一个通用术语来帮助我解决最紧迫的问题，那就是创建一个徽标。品牌知名度的入站营销：四种最新方式| Ali Faagba | 2020年9月11日|搜索引擎手表
她希望他们思考解决问题的不同方法。科学的秘密：错误促进理解| Rachel Kehoe | 2020年9月10日|学生科学新闻
但另外一个技巧可以立即解决在水面上发生的碰撞问题。繁文缛节和黑匣子：为什么我们在2014年不断“丢失”客机|克莱夫·欧文| 2014年12月29日|每日野兽
这是土耳其首次进行此类研究，并提出了私人解决方案解决公共问题的可能性。与伊斯兰强人克里斯蒂娜·阿斯奎斯（Christina Asquith）战斗的女性2014年12月22日《每日野兽》
为了解决这个问题，我们需要研究更多的彗星和陨石。彗星是地球海洋的起源吗|Matthew R.Francis | 2014年12月14日|每日野兽
有没有人认为我们在华盛顿特区需要解决的紧迫问题是如何允许更多的竞选开支？正是我们需要的：更多的竞选开支|马克·麦金农| 2014年12月8日|每日野兽
他说：“我怀疑你是否能解决射程问题，以及使用同一枚导弹的大型弹匣的需要。”。五角大楼担心俄罗斯现在可以超越美国的隐形飞机| Dave Majumdar | 2014年12月4日| DAILY BEAST
为了解决这个问题，我在酒馆的台阶上停了下来，靠在一根柱子上，凝视着昏昏欲睡的村庄。山谷战士|纳尔逊·劳埃德
但是，尽管他是首都萨布勒，但显然不是为了解决外交问题。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
在前一章中，我们试图解决一个问题：构成好音色的品质是什么。小提琴和小提琴制作者|约瑟夫·皮尔斯
由于《公约》必须解决的严重问题，这些会议是秘密举行的。神圣遗产：弗吉尼亚的生活|多萝西·M·托佩
要解决这个问题，就是要知道补救办法；为了成功地应用它，了解它是必要的。美国有色人种的状况、地位、移民和命运|马丁R.德拉尼